[馬英九看錶] 有練過！ 雨天腳濕險跌跤 滑倒姐完美急煞

簡直神乎其技！彰化一名女社工師，見外頭下起雨，匆忙走出辦公室拿安全帽，回來時腳上溼答答，一腳踩進木質地板人瞬間滑出去，居然在跌倒的前一刻，穩住搖晃的身體，展現超強平衡感及下肢肌力，被形容超強美技。

拉

大新聞
仲要訪問其他人 屌

Stone King下次我內褲正反穿一個禮拜，要不要也要報?

我今朝屙屎完美咁壓水化，係咪到報呀？